究竟菠蘿腸仔呢樣野到底係做緊麥9..

聽日學校聖誕聯歡會 先生同我地講話每人要整d野食帶翻學校一齊開大食會 坐我隔離個"la"型話整菠蘿腸仔 我聽完係到唸其實究竟呢樣野食(我唸都稱不上做野食)係做緊麥9 年年都有人整埋呢d唔等冼野 你買隻火雞一齊分好過啦吊..==

=.="

點會唔等洗
你知唔知可以用黎食?

我嗰班又有個傻仔話整菠蘿腸仔 我即場打到佢咸咗

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我學校都聽日開

我間中無野做都整啲黎食下

sor >_<

btw我話整芝腿治 全班圍住我黎打咗十分鐘=,=

你重咁唔要面上黎講

下 有咩問題==

改做臘腸

下…你邊間== 咁遲先聯歡架…

年年食淨最多都係菠蘿腸仔 明知無人食仲要整咁多唔係唔等冼係咩..== 你知唔知非洲大把小朋友無得食 佢唔整菠蘿腸仔我地個心就會好過d ok?

好彩我每人比左5毫子佢地去買包乾吃奶味棒 成班無人夠膽出聲..

最受歡迎係波羅腸仔喎= =次次爭崩頭

下==正wo

超多人LIKE囉 (=.,=)

真...雞翼嗰啲冇人食 個個打生打死就係爭菠蘿jer仔

有啲牛..🤙

一啖食哂又唔驚食到污嘴狗咁失儀態==

特殊學校啲學生原來鍾意食菠蘿腸仔...

無奈==

我讀哈羅 啲鬼妹仔係鍾意呢啲d

我通常叫個男同學幫我舐番乾淨去..

之前做過三文治

未完場已經無晒啦喎

55

買隻火雞一齊分好過啦吊..

睇錯以為你話買隻火雞一齊吊好過啦..

好似唔係好衛生

多數第一round個個禮貌上就拎碌菠蘿腸仔黎食 之後就無人會再掂盤野..

訂左乳豬 典睇-.-

好想食椰絲jer泥

椰絲jer泥走椰絲泥ok?

菠蘿腸仔簡單易整

畢業之後就無食過

不知幾撚好食
諗起都想食

成本低

腸仔佢玩完先整比你地食

福建大學 Fuking U what do you do..

中學試過一齊屌火雞 真心幾正

唔好食囉

Orz... =.=

揀飲澤食
菠蘿腸不知幾好味

熱門

拉

我通常叫媽咪整可樂雞翼俾我cow女

斬清對波腸如此輕蔑 敢問你準備左咩去..

試過五組人有三組都係整菠蘿腸仔
不過到最後都係清哂

y u extra gay today

三文沿, 鹵水雞亦腸仔蛋, 波蘿腸仔, 咖哩角, 燒賣呢D鐵膽黎....

every day la

因為冇廚藝底都做到
識開包裝，罐頭就得

分化post 拉

咁都上到熱門 拉

唔爭氣咁笑左

不推文==

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

la

下== 無交換禮物🎁？

善用不推文

我讀書個陣個個爭住食個播最快冇哂就係菠蘿腸仔 反而D pizza kfc就淨好多(葡撻薯角除外）

d先生都索索地,所謂大食會咪又係用黎俾我地老母鬥邊個勁d..

垃圾post 都上熱門，做乜鳩

拉落嚟

好有寓意架：
腸 洋腸
菠蘿 港女個閪

咁都上到熱門

pull

喂正呀呢個post 一堆人特登post 表情符號想引罵戰，全部block 得

-.-菠腸得罪你？

無菠蘿腸仔不如唔好搞聯歡會

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||

呢度有隻

究竟係邊個人諗出嚟要整菠蘿腸仔

大食會名物

即影即有傻瓜機..

很好吃

好年輕，仲有聖誕聯歡會

整左你唔好食呀樓豬

收皮拉

我都試過QAQ

有啲仆街預備一盒菠蘿一盒腸仔
然後擺堆牙籤叫自己即場吉
咁就叫菠蘿腸仔

cls 咁都上到熱門
btw 菠蘿腸仔既存在就係為左當你其他野好伏果陣尼樣野係底線起碼可以放入口

我隔離班個毒撚又係整呢味野 -.- 成班同學笑到卜街

下 次次清得最快就係菠蘿腸仔喎

先生？

我次次都淨係敢食菠蘿腸仔
因為唔會伏得去邊
其他真係唔太敢食

香港特色，外國人見到呆撚左

波，蘿+腸仔

仲有壽司，卷嗰隻，同啫喱糖

轉台灣腸個個仆住食

做乜撚野成班

大家都好年青

-.-"

波羅呢樣野真係好撚盞鬼 夾咩野食都得 唔到你唔信

A_A

菠蘿腸仔好正喎 好想食>.<

又波又腸聽到都扯扯地啦

試過有人懶係有創意，菠蘿獅子狗

=_=

嘩錯字多撚到

點解冇人屌樓主5p字

小學雞開po

吾系甘牙？甘燃岸9？

雞翼質素冇保證
波蘿腸仔衰極有限

-_- -. -

識食一定係用三花牌腸，d肉梅梅地，配落菠蘿到係一絕，諗起都想食

整pizza 啦

仲波蘿腸 重點係宜家咩野牌子既腸都好鹹

醉愛波蘿腸仔ToT,==

我覺得好好食喎

點解咸左？咁多隻味點解要咸

我食慣洋腸

菠蘿腸仔 不如牛肉加蔥花要烏冬好嗎？

菠蘿腸仔如果用新鮮菠蘿，可以好好食>3<

舊時我中學話整菠蘿腸
用芝華力腸加新鮮大菠蘿
D女見到出哂水

咩年代？仲叫先生

下?= = 我下星期聖誕pa諗住叫媽咪煮菠蘿腸仔喎